有冇人做過cbi

想知好唔好做

?

冇人講？

今日去左見

咁出名重去in?

未做過 但係成日屌cbi d人

何解